身在外地的你，係街上交通工具上遇見蝗，你會點做？

係街見到會彈撚開。

啱啱搭內陸機，上到機好地地突然殺左4隻口罩蝗入機，重要坐我前面，嚇撚到我即刻帶番口罩，但全機外國人見到你地成班帶口罩佢地眼神怪怪

鬼佬見到你係黃種人咪又係當你大陸人

嚇撚到我即刻帶番口罩

本身已經要帶啦, 見到先帶咁ON9
你點知上手 咩人坐過架機

唔識野囉，我成日比鬼認錯係日本人

打佢老母臭化閪

唔會掛，我見架機全是外國人，平時無蝗架

傻的嗎？蝗有帶菌你打鳩佢咪會野到囉

瞓醒洗底褲真係幾麻煩

做乜鳩？

好驚

頭先食早餐又見到蝗

無人講下？